鏗鏘說：吳靄儀︰未敢妥協

十一哥
但吳靄儀真係好勁，屌法庭

臨尾睇撚到好sad

吳靄儀80年代已經有講過港獨
又係唯一一個反對修改議事規則
又一早講法官唔係神聖不可侵犯
一直走得好前
好值得尊敬

今集佢講「香港歸屬感」唔係「我哋屬於香港」
而係「香港屬於我哋」

其實佢今集都講到明
香港法治好似一份好靚嘅英式下午茶
但係食落去原來無麵粉

根本而家法庭只能代表政府

吳靄儀：梁天琦是她見過最優秀政治人才

題外話，石永泰做主持真係好得

當年唔係屍屠華呢啲人騎劫民主派而係俾佢呢啲咁優勢既人帶頭
香港都唔洗搞成咁

真係好過羅永聰

當然同吳靄儀同石永泰兩個都有料有啲關係嘅

Push

把聲無中氣
不過公關天材，維穩一流，訪問邊個出黎feel都好舒服
鬍鬚曾幾多港燦buy知佢包裝有料

倪匡果集睇幾次都唔覺悶

羅永聰把聲好似chok出嚟咁
聽到好難受

好睇。

Nothing in life is to be feared, it is only to be understood. Now is the time to understand more, so that we may fear less.

Marie Curie

同感

太肥，好心為健康減下肥

受訪者講話時，羅插嘴過多，而比較大問題係佢揷得有時唔係順着受訪者的思路。